【學以致用】點樣打J先至係最有效率？

睇唔撚到

打j想放鬆 你仲要搞咁多野